有無覺得依家啲後生地盤個個都靚仔又大隻

好想瘋狂打丁

咁又影一餐

全港最大基壇，實至名歸

忍唔住望咗幾眼

做咩放我上黎

樓主偷影，報警

巴打好大隻

貼撚埋副眼鏡上黎就信你

樓上真係本人？

貼埋個樣

留個tg

咁都相認

同款鞋

巴打我都想識你好正

唔同顏色
鞋頭有d唔同

想含

人地努力打工自食其力
都要畀你放上連登